[
    {
        "randomId": 657
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Agakatsi ku butanda",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Inturo mu ntare",
            "option_4": "Umwumano w'ishashi",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite ihene aho iziritse ntawe uhita atayiseguye",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umunyinya",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umunyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Igiti kinini ruhumbanyoni",
            "option_1": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Imigeri",
            "correct_answer": "Inkono ivugirwamo umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ubutogore buramvuna",
            "option_1": "Ikinyamunyu",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Umununi ku gicumucumu",
            "correct_answer": "Umugabo wambaye umwenda mushya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntereye intobo hakurya y'uruzi, Indi nyitera hakuno zihuye ziriganira",
            "option_1": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_2": "Amata n'umutsima",
            "option_3": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Indishyi zihuye; imfubyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho umugabo ahinze ntasarura",
            "option_1": "Nyankari",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Ubunyenyeri",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Inda mu musatsi",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    }
]